美國務院：冇一個理智的人會聲稱今日嘅香港仍擁有高度自治

美國真係好幫手

智力正常都唔覺得香港仲有自由民主
只係班港共藍絲廢老喺度自欺欺人

我地又遊行, 又民間記者會, 又人鏈, 又登報
想表達出民意 / 人民聲音 / 民方喉舌
但個效果都唔及美國官方twitter
感謝美帝

謝謝確認事實

因為有前面D行動 美帝先做到野既

啱, 多謝大家付出

呢句一早響國會份報告出現左

衰爛尾

PPO真係幫左香港人好多

亂鳩咁寫好難唔爛尾

巴打呢個翻譯麻麻地

“凡有理智的人都不會聲稱今日香港仍擁有高度自治”